劇情黎講,邊隻格鬥game最正?

拳皇?街霸?生死格鬥?鐵拳?劍魂?真人快打?

GUILTY GEAR

拳皇係唔錯，主線寫得幾好，不過最大缺點係成日放好多伏線但之後無左件事咁

Blue Blaze都唔錯

留名

火影

Doa5

v.g. adventure

咁不如講龍珠

拳王，game劇情同漫畫都好正，屋企仲有套漫畫係度

我都有儲漫畫,雖然劇情改到好難譜